{
  "id_query": "22139322",
  "total": 21407,
  "total_current": 200,
  "max_score": 99.15739,
  "origin_question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 36.890102,
      "id": "17825261",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa iphone 5s và iphone 6 16Gb cũ.nên mua máy nào hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì dĩ nhiên là sản phẩm iPhone 6 16GB tốt hơn rồi đó anh ơi, tuy nhiên việc tốt hơn đồng nghĩa với việc giá cao hơn anh nhé, anh nên cân nhắc vấn đề tài chính anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.817127,
      "id": "18305017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp v",
      "answer": "Chào chị,Vì Iphone 6 ra mắt sau nên sẽ có được trang bị các công nghệ mới hơn Iphone 5s giúp chụp ảnh tốt hơn chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.632732,
      "id": "19284985",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giữa iphon 6 plus 16GB với cái 6 32GB cái nào chụp hình đẹp hơn và tốt hơn z ạ !",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì 2 máy iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 16GB  đều có độ phân giải camera giống nhau nên 2 máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp tốt tương đương nhau chị nha. Còn về cấu hình thì 2 máy này có cấu hình khá giống nhau đấy ạ. Riêng máy iPhone 6 Plus có màn hình lớn hơn nên máy có thể cho được nhiều không gian thao tác hơn khi chơi game cũng như xem phim chị nhé. Còn máy iPhone 6 thì có kích thước nhỏ hơn dễ dàng cầm nắm. Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.28382,
      "id": "20050489",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới đi động có giới thiệu cho e vài mẫu iPhone 6plus ( giá bán , mẫu mã ạ )",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 Plus 16Gb với giá là 11.990.000đ và  chỉcó màu bạc. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.239784,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.221222,
      "id": "18103440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chụp hình đẹp hơn iphone 5s khôg v",
      "answer": "Chào chị,Dạ vớ hai sản phẩm này thì đều chụp ảnh khá đẹp ạ, nhưng với iPhone 6 này thì có thể hỗ trợ chụp hình được đẹp hơn chị nhé. Đây chỉ là ý kiến của em cho chị tham khảo, nếu được thì chị hãy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm 2 sản phẩm này và đưa ra ý kiến cá riêng cho bản thân chị nhé.  Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.972187,
      "id": "18343608",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 và iPhone 5S đều được trang bị độ phân giải camera khá tương đồng tuy nhiên iPhone 6 được trang bị thêm nhiều tính năng mới cũng như nâng cấp tốc độ chụp cùng góc chụp rộng nên sẽ cho khả năng chụp ảnh tốt hơn chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.815903,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.407036,
      "id": "18035540",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang phân vân giữa oppo f3 plus và iphon 6 32gb, k biết nên mua cái nào, giá thành 2 loại cũng tương đương nhau",
      "answer": "Chào anh,Cho em hỏi anh có nhu cầu chơi game hay chụp ảnh, lướt web để em có thể tư vấn giúp anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.921837,
      "id": "23363860",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và huawei nova 2i thì con nào chiến game mượt hơn và chụp hình đẹp hơn ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 sử dụng HĐH iOS nên được tối ưu tốt đáp ứng chơi Game mượt , tuy nhiên cấu hình của Huawei Nova 2i cũng rất mạnh mẽ nên chơi Game cũng không thua kém bạn nhé .Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh đẹp hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.66709,
      "id": "20977784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường và note 5 máy nào chụp ảnh nét và đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  giữa hai sản phẩm mà anh quan tâm thì em thấy sản phẩm Iphone 6 chụp hình rõ nét và đẹp hơn ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.6368,
      "id": "20830486",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 máy nào quay clip màng hình game cf mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.569084,
      "id": "20033113",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi thì giưa ip 6 và oppo f3 thì chọn cái nào sẽ tôt hơn ạ.. e thi tkic chụp ảnh nhưng lại thic kiểu dáng của ip.. và e đi lm suôt nên cần máy có pin lâu tí.!! E đag thic va phân vân giưa 2 loại này.. moq đx tư vấn ạ!",
      "answer": "@Ngọc Như: hàng Mỹ với hàng Tàu mà bảo cái nào tốt. chắc bạn chưa sài đồ tàu bao giờ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.478207,
      "id": "31430830",
      "field_search": "question",
      "question": "Zạ chào ad! E đang phân vân ip 6s plus 32gb và  ip 6 32gb ạ. E nghiêng về camera nhiều hơn. Vậy ad cho e ý kiến camera của máy nào tốt và chọn máy nào tốt hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá camera trên 6s Plus hỗ trợ tốt hơn và máy này mình đánh giá pin, hiệu năng sử dụng mượt mà ... tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.40373,
      "id": "25169167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình con này với oppo f3 cái nào ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,Nếu so về cấu hình thì F3 tốt hơn. Tuy nhiên về ổn định và trải nghiệm thì mình đánh giá iPhone 6 tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.38592,
      "id": "30005485",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV : Camera IPhone 6 và camera Nova 2i đt nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Cá nhân mình đánh giá khá tương đương bạn nhé.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.194233,
      "id": "20105305",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này với ip se chụp hình cái nào đẹp hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone SE chụp tốt hơn anh nhé, do iPhone SE sử dụng phần cứng của iPhone 6s đó anh ơi, tất nhiên là tốt hơn iPhone 6 rồi nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.03272,
      "id": "21491000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có mấy màu z ad",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.874613,
      "id": "28996017",
      "field_search": "question",
      "question": "Huawei nova 3i vs iphone 6. Máy nào. Chụp hình đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Huawei Nova 3i sẽ là máy có chất lượng ảnh chụp vượt trội hơn bạn nha. Và máy cũng được trang bị nhiều chế độ chụp ảnh hơn ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.557138,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.466036,
      "id": "24919626",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mấy mẫu ip6 cũ tình trạng máy thế nào vây ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm cũ em chưa có thông tin cho mình được ạ, chị vui lòng dành ít thời gian ghé siêu thỊ Thegioididong.com có máy để xem trực tiếp sản phẩm chị nhé. Nhìn chung là sản phẩm cũ là có trầy xước chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.39616,
      "id": "29535730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẫu này còn màu xám không",
      "answer": "Dạ chào chị Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.162523,
      "id": "25348720",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có màu xám k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện màu xám bên em không kinh doanh chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.947758,
      "id": "21468234",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này với sam sung j7 pro nào chụp hình đẹp hơn",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J7 Pro nếu xét về tính năng chụp ảnh thì J7 Pro sẽ cho ra hình ảnh đẹp hơn, sắc nét hơn chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.82938,
      "id": "17460965",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang phân vân giữa iphone6 32g vs sony z5 dual, qtv tư vấn cho e nên chọn cái nào sẽ tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình sử dụng chủ yếu vào mục đích gì ạ, vì cả 2 sản phẩm hỗ trợ chơi game đều tốt, tuy nhiên Z5 có chống nước và camera có phần tốt hơn, còn 6 32gb thì ổn định với thời gian và ít nóng máy hơn Z5 ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.764349,
      "id": "18155606",
      "field_search": "question",
      "question": "mẫu này có màu khác không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu nào khác nữa  nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng  anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.76188,
      "id": "20409355",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với j7 pro máy nào chụp đẹp hơn   trong tầm giá 10tr trở xuống thì máy nào chụp hình đẹp hơn j7 pro",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này mình nhận thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Pro là chụp đẹp nhất rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.730114,
      "id": "29048770",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mẫu máy này có CH play ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không hỗ trợ CH Play nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.690012,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại IPhone 6 với Samsung A5 2017, cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, sản phẩm này có camera chụp tốt hơn, ở điều kiện thiếu sáng và đủ sáng đều cho chất lượng ảnh chụp tốt hơn đó anh nhé, chi tiết ảnh cũng như màu sắc tốt hơn đó nha, nhất là ban đêm thu sáng nhiều hơn nên trông ảnh sáng hơn đó nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.67701,
      "id": "20388031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẫu 2017 này có những màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bản IPhone 6 32Gb này bên em chỉ kinh doanh màu vàng anh nhé. Hiện mẫu 2017 của hãng chưa ra mắt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.671986,
      "id": "21692313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá này so với oppo f1s thì cá nào chụp ảnh vào selfi đẹp hơn?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều có chất lượng camera khá tốt và tùy cảm nhận của từng người mà sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì chị có thể dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.628033,
      "id": "27495571",
      "field_search": "question",
      "question": "mẫu này có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.365957,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.358788,
      "id": "20295660",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb với iphone 6 plus 16gb cái nào chụp hình đẹp hơn bạn",
      "answer": "Chào chị,Cả hai sản phẩm đều hỗ trợ độ phân giải cho camera như nhau nên còn tùy vào người dùng đánh giá riêng nữa ạ, hai sản phẩm đều chụp hình tốt cả chị nhé. Đây chỉ là ý kiến của em cho chị tham khảo, nếu được thì chị hãy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm 2 sản phẩm này và đưa ra ý kiến cá riêng cho bản thân chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.24249,
      "id": "28606975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cấu hình giữa j7 plus và iphone 6 nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào anh,Về cấu hình thì sản phẩm j7 plus có cấu hình mạnh hơn 1 chút nhưng trải nghiệm là không thật sự khác biệt nhiều vì vậy anh có thể cân nhắc nếu anh cần sản phẩm nhỏ gọn anh có thể chọn iphone 6 còn nếu anh cần sản phẩm có màn hình to sử dụng thích hơn thì anh chọn j7 plus nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.231964,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và oppo f3+ thì máy nào có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F3 Plus có hiệu năng cao hơn so với cấu hình máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.217134,
      "id": "26305075",
      "field_search": "question",
      "question": "MẪu này bên mình có 64gb ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm này 64GB bên em ngưng kinh doanh rồi ạ anh tham khảo bản 32Gb được không ạMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.205166,
      "id": "31332791",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb với samsung j8 cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phần camera ngoài thông số kỹ thuật hỗ trợ sẵn có mình thấy là còn tùy cách chụp của mỗi cá nhân khác nhau; điều kiện chụp ảnh( sáng, thiếu sáng), ... nên chất lượng ảnh sẽ có chênh lệch ạ; theo cá nhân mình thì nghiêng về máy Samsung Galaxy J8 hơn; mình đánh giá là camera máy cho ảnh ra có phần nhỉnh hơn ạ- có thể cảm nhận của bạn sẽ khác- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.201136,
      "id": "24117470",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này còn màu xám k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng thôi chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.142872,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.032581,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.869076,
      "id": "18251903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb do với a5 2017 thì cái nào chụp hình đẹp hơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về khả năng chụp ảnh của 2 máy iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A5 (2017) thì máy Galaxy A5 có độ phân giải camera trước và sau đều vượt trội hơn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp tốt hơn đấy anh. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thôi, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm Galaxy A5 và có đánh giá riêng cho mình nhé.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.745682,
      "id": "20476457",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 voi sonny Xperia XA 1Ultra máy nào chụp hình đẹp hơn vậy",
      "answer": "Chào anh, Đối với 2 sản phẩm này thì em có cảm nhận là sản phẩm Sony Xperia XA1 Ultra được trang bị bộ đôi camera có độ phân giải vượt trội hơn nên có khả năng cho anh những tấm ảnh đẹp hơn và sắc nét hơn đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.706741,
      "id": "24537443",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ mẫu này còn màu gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có màu vàng sản phẩm trên thôi ạ, màu này rất thời trang nên chị tham khảo qua xem sao nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.42654,
      "id": "31332782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip 32gb với samsung j8 cái nào chụp hình đẹp hơn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình đánh giá thì Samsung Galaxy J8 sẽ chụp ảnh nhĩnh hơn bạn nhé, bạn có thể ghé siêu thị để trải nghiệm và cảm nhận từng sản phẩm  bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.401632,
      "id": "24130868",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi giữa iphone 6 với samsung J7+ thì cái nào sf đẹp và xài êm hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Plus chụp ảnh Selfie đẹp và ảo hơn bạn nhé. Còn điện thoại iPhone 6 dùng khá ổn định và mượt mà nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.257809,
      "id": "28218247",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình đang phân vân giữa việc mua ip6 với a6 2018 thì điện thoại nào hiệu năng tốt hơn và cảm ứng vân tay nhạy hơn vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 máy cảm ứng vân tay đều rất nhạy, gần như chạm là nhận nhé bạn. Điện thoại iPhone 6 là điện thoại mình đánh giá có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.595205,
      "id": "22059853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 thì máy nào có chất lượng hinh ảnh tốt hơn ak",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ cho chất lượng hình ảnh tốt và cao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.554522,
      "id": "23560023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu ip6 và oppo f5 thì cái nào chạy mạng 3g 4g nhanh hơn ạ.    E nhe nói ip bắt mạg và sóg yếu nên cũg phân vân quá qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì khả năng bắt và sử dụng mạng đều tốt, ổn định cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.553108,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa dt iphone 6 32gb với oppo f5 thì cấu hình nào ngon và mạnh nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì cấu hình Iphone 6 32gb ngon và mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.42267,
      "id": "32706774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có còn kinh doanh lại không ạ?!",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.358728,
      "id": "31074112",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân giữa máy ip 6 và Xiaomi mi a2 máy nào đáp ứng tốt như cầu hàng ngày máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể nhu cầu hàng ngày của anh bao gồm những gì anh vui lòng mô tả rõ hơn để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.271242,
      "id": "22057638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 e nên chọn máy nào ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và OPPO F3 đều được sử dụng cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh yêu thích sản phẩm có thương hiệu lớn, máy bên theo thời gian sử dụng thì anh nên lựa chọn sản phẩm của Apple nha anh. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.25011,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.941914,
      "id": "24496232",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi về Camera thì Iphone 6 và Camera HTC Desire 10 Pro điện thoại nào chụp hình tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh tốt hơn bạn nhé . Tuy nhiên nếu bạn yêu thích dòng máy Android thì Camera của HTC Desire 10 Pro cũng không hề thua kém bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.75235,
      "id": "20736505",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa 2 máy iPhone6 lock với samsung galaxy s6 cũ cho em hỏi nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình sẽ chọn điện thoại Samsung Galaxy S6 cũ vì sẽ dùng SIM ổn định , sóng sẽ mạnh hơn , ít gặp lỗi về SIM , ngoài ra điện thoại Samsung Galaxy S6 chụp ảnh cũng khá đẹp bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.632284,
      "id": "22189691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi iphone 6 với oppo loại nào chụp ảnh tốt ?? .",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại không biết anh muốn so sánh iPhone 6 với OPPO nào vậy ạ, để bên em hỗ trợ chính xác hơn cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.626543,
      "id": "20444456",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi, giữa sony X và ip 6 32G thì nên mua máy nào xài ngon hơn. và giữa ip6 32g và ip 5s 16Gb cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ 2 máy này hiệu năng đều rất tốt, camera sau đều chất lượng, khá tương đồng nhau ạ. Cá nhân em sẽ chọn Xperia X do máy thiết kế đẹp hơn, màn hình FullHD sắc nét, camera trước 13MP cho chất lượng tốt hơn, máy còn hỗ trợ sạc nhanh nữa chị ạ, còn với iphone 6 32GB và iphone 5s 16GB thì nếu chị có điều kiện chị nên lựa chọn sản phẩm iphone 6 sẽ hỗ trợ chị các nhu cầu sử dụng tốt hơn so với sản phẩm iphone 5s chị nhé.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.56776,
      "id": "19193798",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang rất phân vân giữa ip6 32g này với samsung a5 2017.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy iPhone 6 cho hiệu năng tốt hơn so với máy Samsung Galaxy A5 (2017) ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy iPhone 6 sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé. Máy A5 2017 được lợi thế ở phần chống nước chống bụi ạ; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.28677,
      "id": "20987093",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa android và ios 2 hđh nào dể sài hơn",
      "answer": "Chào anh Ân, Nếu để mặc định thì dễ dùng thì có thể nói IOS dễ dùng hơn anh nhé, và độ ổn định, bảo mật trên IOS là cao hơn nhiều so với Andorid đó ạ. Với Android thì anh có thể tùy biến nhiều cũng như vọc vạch tốt hơn, nhưng độ ổn định kém hơn IOS. Nhưng đây là đánh giá của riêng em mỗi người có thể thấy khác nhau, anh ra siêu thị để trải nghiệm để có đánh giá tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.249699,
      "id": "30937954",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho  e hỏi ngoài lề tí ạ, giữa ip5s 32gb và ip6 16gb thì cái nào cấu hình mạnh hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.239477,
      "id": "19523693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chụp màn hình vô chỗ nào v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể nhấn giữ 2 nút nguồn  home khoảng 2s để chụp màn hình nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.235258,
      "id": "21020253",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chút phân vân so sánh giữa A5 và ip6 32gb . vậy theo ý kiến AD dùng cái nào hay hơn ak",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh đang muốn so sánh A5 2016 hay A5 2017 để em thông tin chính xác hơn cho anh được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.232697,
      "id": "19707135",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone nay với galaxy ạ 2017 máy nào chụp ảnh đẹp hơn vậy ,",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn là anh đang quan tâm A mấy ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.205786,
      "id": "22190531",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc iphone hiệu năng tốt, pin lâu dài, chụp ảnh đẹp. Mình đang phân vân giữa Iphone 6 mới và Iphone 6 plus xách tay cũ, QTV tư vấn giúp mình nên mua máy nào sẽ phù hợp nhu cầu ạ  ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Giữa 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 32GB thì với nhu cầu trên chị có thể chọn sản phẩm iPhone 6 plus nha chị. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm xách tay bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin chính xác để tư vấn giúp chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.159945,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.134737,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con nào mượt hơn ạ...qtv so sánh giúp vs",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.060434,
      "id": "27774541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hiệu suất giữa củ sạc iPhone và củ sạc oppo thì củ nào có hiệu suất cao hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đề cập đến dòng Oppo nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.055664,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sánh giúp em giữa Iphone 6 32GB và Galaxy J7 Prime xem máy nào chụp ảnh đẹp,cấu hình cao,màn hình sắc nét hơn nhé. Em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 32GGB có cấu hình cao hơn anh nhé, cho khả năng load game và ứng dụng tốt hơn ạ, tuy nhiên sẽ có khả năng đa nhiệm chưa được bằng máy J7 Prime do RAM J7 Prime là 3GB gấp 3 lần 1GB RAM cảu iPhone 6 32GB đó ạ, còn camera thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.008625,
      "id": "26057543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tốc độ xử lí dữ liệu bao nhiêu v. Và tốc độ so với f3 plus cái nào nhỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple A8 có tốc độ xử lý là 1.4 GHz và so với OPPO F3 Plus CPU trên OPPO F3 Plus sẽ mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.959412,
      "id": "22098626",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD  e đang phân vân giữa ip6 với vivo v7. All cho e ý kiến nên chọn cái nào tốt hơn ạk. Hãng iphone thì e chưa dùng bao giờ. Liệu có khó dùng không ạk",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc phải để chị đợi lâu. Hiện bên em không kinh doanh Vivo V7 mà chỉ kinh doanh Vivo V7  chị nhé. Trường hợp này chị cho em xin thông tin là có phải chị đang muốn so sánh sản phẩm Vivo V7  không ạ? Do sản phẩm Vivo V7 bên em không có thông tin ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.937735,
      "id": "28278713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo sạc dự phòng cho iPhone 6 tại ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.91744,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.909641,
      "id": "24134371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa iphone 6s plus với samsung note Fe cái nào ok hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn cần điện thoại cấu hình cao dùng ổn định , mượt mà thì bạn có thể chọn iPhone 6S Plus , nếu bạn cần điện thoại thiết kế đẹp, màn hình sáng , bút SPen tiện dụng , chụp thiếu sáng tốt thì chọn Samsung Galaxy Note FE nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.821522,
      "id": "30321167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này và nokia 5.1 cái nào màng hình đẹp hơn để xem phim",
      "answer": "Chào anh ,Dạ nếu anh muốn so sánh với điện thoại  thì theo trải nghiệm của mình iPhone 6 màn hình hiển thị hình ảnh Phim đẹp hơn ạ, tuy nhiên điện thoại Nokia 5.1 màn hinh to hơn giúp trải nghiệm Phim tốt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.719532,
      "id": "25010188",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với zenfone 4 max pro cái nào chụp đẹp hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này theo em đánh giá thì camera của 2 máy có khả năng khá tốt rồi ạ, camera của Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ nhỉnh hơn 1 chút, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé Thân gửi đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.665886,
      "id": "24160665",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp e.e đang phân vân 2 sản phẩn Samsung J7+ và iphone 6 32GB.không biết máy nào xài mượt hơn hiệu năng ổn hơn và phù hợp với xu hướng hiện tại.mong tư vấn giúp e.e cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Với 2 sản phẩm này thì cả 2 đều là sản phẩm có thương hiệu có tiếng đã lâu 2 sản phẩm đều có hiệu năng tốt và đều phù hợp với xu hướng hiện nay chỉ có điều là mỗi người có một sở thích khác nhau mà chọn sản phẩm khác nhau thôi ạ, em nghỉ mình nên đến siêu thị Thegioididong.com để xem trải nghiệm sản phẩm rồi hãy quyết định anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.648882,
      "id": "22642118",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi, nếu sử dụng các tác vụ như nhau thì pin của oppo f1s và iphone 6 32gb cái nào sử dụng được lâu hơn ạ, zs lại camera sau của cái nào chup đẹp hơn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì 2 sản phẩm khi dùng chung tác vụ thì pin không có sự chênh lệch nhiều bạn nhé, về camera thì theo mình camera của máy iphone 6 sẽ cho chất lượng ảnh chân thực hơn so với máy oppo f1s bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.618034,
      "id": "21174689",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus màn hình nào đẹp hơn vậy bạn",
      "answer": "Chào chị Vâng 2 màn hình này đều hỗ trợ hiển thị khá tốt và đẹp với sản phẩm 6 Plus thì hỗ trợ màn hình hiển thị chất lượng cao hơn chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.610676,
      "id": "19383929",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mẫu iphone này thị trấn Cần Giuộc có hàng k qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại: Thửa đất số 253 và 3496, tờ bản đồ số 2, xã Trường Bình, H. Cần Giuộc, T. Long An Khu phố 2, TT.Cần Giuộc, H.Cần Giuộc, T.Long An Điện Máy Xanh 83 Quốc lộ 50, Ấp Kim Điền, xã Tân Kim, H. Cần Giuộc, T. Long AnNếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.582975,
      "id": "17625062",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi là giữa ip 6 và galaxy a5 (2017) thì nên mua máy nào ạ, giữa 2 máy,máy nào sử lý nhanh hơn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.528921,
      "id": "19940401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này (Ip6 32gb) có màu gray k Quản trị viên? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anhbên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu gray ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.434654,
      "id": "19714526",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung galaxy a3 2017 với iphone 6 32gb. Nào ok hơn. Đag phân vân,",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A3 (2017) đều được sử dụng tuy không cao nhưng khả năng đáp ứng nhu cầu sử dụng như chơi game, xem phim, lướt web...một cách mượt mà và ổn định đó chị nhé. Tùy vào hãng sản xuất chị yêu thích chị hãy lựa chọn sản phẩm phù hợp chị nha. Chị có thể dành chút thời gian ghé siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.420292,
      "id": "25937326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi ip 6 32gb này e mua online có hỗ trợ giảm 500k ko ? Và e đang phân vân giữa 6 32gb và 6s 32gb,e thấy mọi người bảo 6s dành cho người hay chơi game,bản thân em dùng điện thoại ko bao giờ chơi game chỉ lướt fb,lướt web,xem phim,và chủ yếu là hay chekin chụp ảnh. Mà 6s chênh hơn 6 thường 4 triệu,e rất phân vân,mong ad tư vấn giúp e nên dùng máy nào hợp lý ạ,e thì ko chơi game nhưng hay chụp ảnh ạ,sét về camara thì 6s có hơn 6 nhiều lắm ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì iPhone 6s 32GB có camera, hiệu năng, cấu hình nhỉnh hơn khá nhiều nên sẽ đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn tốt hơn nên bạn có thể lựa chọn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.420198,
      "id": "26546935",
      "field_search": "question",
      "question": "Chụp ảnh camera trc có đẹp hơn oppo f5 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.406155,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này về oppo f7 cái nào cấu hình cao hơn z ad?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì cấu hình của Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn so với iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.369349,
      "id": "21726523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ip6 với note5 thì về cấu hình máy nào mạnh hơn?m muốn mua nhưng đang phân vân 2sp này?tư vấn dùm m nhé",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì theo mình bạn nên chọn máy Note 5 để sử dụng sẽ tốt và mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.205427,
      "id": "23590863",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e năm nay 19t e mua trả góp đc ko ạ e có việc ổn định có hợp đồng lao động lun vì e đang công tác ở trường mẫu giáo ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nhưng chị có thể nhờ người thân đứng ra trả góp giúp được nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.175528,
      "id": "30873910",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?,Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.053387,
      "id": "21103076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi camera trước ở iPhone 6 này và Samsung Galaxy A5 2016 thì cái nào chụp rõ hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Hiện tại 2 sản phẩm này đều có camera tốt. và có thể đáp ứng tốt nhu cầu của chị.còn theo em với tầm giá này đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.033905,
      "id": "26627146",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay voi con OPPO f3 plus thì con nào manh hơn ngon hơn",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB và OPPO F3 Plus mỗi máy đều có tính năng nổi bật riêng, iPhone 6 32GB có camera cho hình ảnh sắc nét, chân thực, lướt web nhanh chóng, còn F3 Plus có hiệu năng ổn định, camera selfie độ phân giải cao, dung lượng pin dùng được lâu ạ! Nếu anh vẫn còn phân vân, anh có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn anh nha! Chúc anh có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.969639,
      "id": "27597995",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của oppo vs ip cái nào đẹp hơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình tên điện thoại Oppo mà bạn đang muốn so sánh  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.967426,
      "id": "20830316",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 va oppo F3 máy nào quay clip game cf mobi mượt mà hơn",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 và Oppo F3 là hai dòng máy sử dụng hệ điều hành khác nhau nên về độ tương thích về phần cứng và lập trình phần mềm cũng khác nhau nên việc so sánh rất khó nha bạn. Nếu như so cấu hình thì dòng iphone 6 thấp hơn nhưng về hệ điều hành thì mượt mà và ổn định, còn dòng Oppo F3 cấu hình cao nhưng hệ điều hành sử dụng một thời gian sẽ bị nặng, độ ổn định không bằng iPhone nhưng bù lại thì có cửa hàng ứng dụng khá phong phú nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.914139,
      "id": "19180735",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi j7 prime và iphoen 6 32G thì dt nào chụp hình đẹp và cấu hình mạnh ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm Samsung Galaxy J7 Prime có cấu hình và hiệu năng tốt hơn so với iPhone 6 32GB, tuy nhiên vì 2 máy sử dụng hệ điều hành khác nhau nên khó mà nói sản phẩm nào nhchị hơn ạ. Về camera thì sản phẩm Samsung Galaxy J7 Prime rõ ràng nhỉnh hơn với camera sau 13 MP và trước 8 MP, tuy nhiên iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng để lựa chọn.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.889652,
      "id": "18346972",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi iphone 6 32g và samsung galaxy a5 2017, cái nào chụp hình đẹp, lấy nét nhanh và tốc độ chụp nhanh hơn.Tôi cần mua một cái chụp hình đẹp và nhanh.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh sáng , đẹp. lấy nét nhanh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.886631,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với ip 6s cái nào sài ngon hơn ad?  ad giúp e so sánh cấu hình và giá thành của 2 con này giùm e nha😁",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên thì iPhone 6s sẽ có hiệu năng nhanh hơn rất nhiều so với iPhone 6 nha. Và do là bản nâng cấp của iPhone 6, nên 6s sử dụng sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.865448,
      "id": "21311279",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32 GB vs oppo F3 loại nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Cả 2 máy trên đều có thể chơi game rất mượt bạn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 sẽ sử dụng ổn định lâu dài hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.702267,
      "id": "24288008",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mẫu ip6 32g có mầu xám k vậy",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện máy này bên em không có màu xám ạ, mong chị thông cảm. Không biết chị có quan tâm đến màu vàng đồng này không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.522795,
      "id": "29342999",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghĩ sao con Iphone bỏ mẫu mà để giá 6990k",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm  iPhone 6 32GB này bên em bán với giá 7.490.000₫ và đang có chương trình Giảm ngay 500.000đ nên anh có thể mua với giá 6,990,000đ anh nha tuy nhiên không áp dụng khi mua trả góp 0% ạ. Không biết anh có muốn mua sản phẩm này không để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.511864,
      "id": "24454918",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb  và oppo f5 thì cái nào đáng mua hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì máy Iphone 6 bạn nha, máy cho trải nghiệm sử dụng mượt và ổn, tuy nhiên máy Oppo F5 thì cấu hình cũng khá tốt với trải nghiệm màn hình tràn cũng khá thú vị bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.45785,
      "id": "25458787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa IPhone 6 và Sam sung A8 thì cái nào tốt hơn anh? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy mỗi sản phẩm có ưu điểm riêng. Nếu như chị thích máy dùng cấu hình ổn định, bảo mật cao thì chị lựa chọn Iphone. Còn thích chụp hình selfie đẹp chất, dung lượng pin lâu, máy thiết kế đẹp, cấu hình cũng mạnh mẽ thì chị chọ A8. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.456026,
      "id": "26496885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 máy nào hiệu năng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu xét hiệu năng máy em đánh giá Oppo F7 sẽ tốt hơn iPhone 6 nha anh, tuy nhiên đặc trưng dòng iPhone chạy hệ điều hành iOS mượt mà, ổn định nên vẫn chiến Game tốt đó anh anh, còn F7 thì chip xử lý mới ra và kế thừa RAM 4GB nên vào ứng dụng có thể sẽ nhanh hơn cả iPhone 6 chỉ có 1GB RAM nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.428072,
      "id": "18326473",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mjh hỏi. iphone6 32g vs oppo f3 plus máy nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 plus trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.007168,
      "id": "17504590",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa sony x với iphone 6 thì máy nào đa nhiệm tốt hơn v qtv...",
      "answer": "Chào anh Minh,Đây là 2 hệ điều hành khác nhau nên không so khả năng đa nhiệm được anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.94955,
      "id": "21012115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là 6 thường với 6 plus con nào xài pin lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Sản phẩm Iphone 6 plus pin sử dụng được lâu hơn nhiều chị nhé, do dung lượng pin lớn nên thời gian sử dụng lâu hơn nhiều so với Iphone 6 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.780537,
      "id": "27219272",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 và oppo F5 nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì 2 sản phẩm này đều tốt đều đáng mua chị nhé, Để có đánh giá cho riêng mình, thì chị nên ghé siêu Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.772099,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dùm e con iphone 6 32G và Oppo F7 128G. Máy nào sử dụng bền hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ cả 2 sản phẩm chị dùng đều bền như nhau chị nha, nhưng khi nói về iphone thì độ bảo mật của nó rất cao đó chị nhé, chị có thể tham khảo về chi tiết này chị nha. Về độ bền thì chủ yếu là do người sử dụn nếu chị dùng sản phẩm mốt cách cẩn thận, tránh va đập nhiều, sạc pin đúng cách thì sản phẩm sẽ sử dụng được lâu hơn đó chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.690899,
      "id": "29391880",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera giữa nokia 6.1 plus và iphone 6 thì camera nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì theo em Camera của Nokia 6.1 Plus sẽ cho lại chất lượng hình ảnh tốt hơn và sản phẩm này có camera kép anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.661358,
      "id": "30491367",
      "field_search": "question",
      "question": "các mẫu mới ra nhiều rồi mà con này giá vẫn cứng lăm",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá niêm yết là 7.490.000đ và giá bên em niêm yết là giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra rồi ạ. Sản phẩm hiện vẫn đang được nhiều khách hàng tin dùng nên vẫn khá là hot anh nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.44956,
      "id": "28090813",
      "field_search": "question",
      "question": "Huawei nova2i va IP 6 cái nào chơi lq tốt ạ e đang phân vân quá",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì iPhone 6 có cấu hình tốt hơn nên đáp ứng nhu cầu chơi game của bạn tốt hơn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.448267,
      "id": "27742110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs oppo a37 cái nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.424614,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giữa Note 5 và iPhone 6 32GB thì máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều từng là các sản phẩm cao cấp của hãng, nên nó vẫn mang lại thiết kế đẹp và hiệu năng rất tốt đều có thể đáp ứng rất tốt các nhu cầu của người tiêu dùng, về khả năng chơi game thifcar 2 máy đều có thể chơi tốt các game, theo em anh có thể chọn Note 5 để có bút Spen sử dụng tiện lợi cũng như khám phá nhiều tính năng thú vị, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé,Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.356493,
      "id": "21351521",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân giữa iphone 6 và A5 2017. Cả 2 sản phẩm đều rất phù hợp với em vad nhu cầu chơi game nặng, nghe nhạc, xem phim và đi du lịch thì máy nào sẽ phù hợp vs em hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.325006,
      "id": "27457517",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong phân khúc 7 tr ngoài iphone 6 còn chiếc điện thoại nào đáng mua hơn để chơi game và chụp ảnh ko à",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo  đáp ứng khá tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.310583,
      "id": "28876193",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ip6 32GB với samsung J8 máy nào tốt hơn ạ. Em đang định mua. Nhưng k biết chọn máy nào. Ad tư vấn cho e với ạ.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị cần sử dụng máy cấu hình mạnh, ổn định, camera chụp ảnh rõ, màu sắc trung thực, chạy đa nhiệm khá ổn thì nên chọn iPhone 6 sẽ tốt hơn nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.222403,
      "id": "28540300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giữa ios 11.2.6 và ios 11.4 thì nên chọn ios nào để mượt hơn và pin tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Máy chạy hệ điều hành iOS 11.4 là mượt và PIN tốt nhất cho máy bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.214117,
      "id": "21077413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Cái Tàu Hạ, huyện Châu Thành, tỉnh Đồng Tháp còn mẫu này không ạ ? Còn màu gì ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Số 83C, Quốc lộ 80, TT.Cái Tàu Hạ, H.Châu Thành, T.Đồng Tháp. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.112492,
      "id": "26427243",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 vs j7 plus máy nào sài mượt và bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy Samsung Galaxy J7 plus có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt hơn bạn nhé, về độ bền thì 2 máy không chênh lệch quá nhiều bạn nhé, và còn phụ thuộc vào người dùng nữa nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.087374,
      "id": "25685279",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ssj7pro và ip6 cái nào xài ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J7 Pro mỗi máy sẽ có những tính năng nổi bật riêng ạ, iPhone 6 có tính năng chụp ảnh cho hình ảnh mịn màng, đẹp mắt, thiết kế sang trọng, còn J7 Pro có dung lượng pin cao, dùng lâu hơn, hiệu năng khá mượt mà ạ! Nếu chị vẫn còn phân vân, chị có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn chị nha! Chúc chị có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.065866,
      "id": "19794993",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi camera trước là 1.2mp và 5mp cái nào chụp đeph hơn,",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy thuộc vào từng sản phẩm có các cấu tạo ống kính và xử lý phần mềm khác nhau nên chất lượng ảnh sẽ khác nhau chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị đang muốn so sánh sản phẩm nào với sản phẩm nào ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.992758,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cấu hình máy a7 và iphone 6 32GB máy nào tốt hơn ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang cập nhật Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.929247,
      "id": "21620624",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân 2 máy ip 6 32GB và ip 6 plus 16Gb thì ip 6 bộ nhớ cao và chơi game thoải mái hơn. Còn ip 6 plus mặt dù 16GB nhưng được cái là màn hình to, chơi game tốt hơn, pin trâu. Nên lựa chọn con nào ưng ý ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào nhu cầu của bạn, nếu bạn muốn sử dụng máy màn hình to thì chọn Iphone 6 plus để chơi game tốt hơn ban nha, nhưng khi đó thì bạn sẽ không thể lưu trữ được nhiều dữ liệu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.794624,
      "id": "23560428",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f1s cái nào tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Hiện anh muốn so sánh Oppo F1s 2016 hay 2017 để em tư vấn cho chính xác hơn được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.761024,
      "id": "26485770",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho em hỏi iphone 6 thường - iphone 6s - iphone 6plus thì máy nào chụp hình đẹp vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ camera của iPhone 6S sẽ chụp ảnh đẹp nhất nha chị do camera sau là 12MP còn camera trước có 5MP nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.703758,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.700792,
      "id": "19715911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con iphon6 32G này chiến game có tốt hơn oppo f3 thường ko ạ ,",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt thì em đánh giá sản phẩm F3 trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.452515,
      "id": "27541587",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs a6 plus con nào  mạnh  hơn Và  chơi  Liên  Quân  mượt  hơn  v",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 xử lý tác vụ mạnh hơn cũng như chơi Game Liên quân tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.449173,
      "id": "19879332",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh camera sau con này vs sony Xa1 với. Con nào hình chủp ra đẹp và sắc net hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, ảnh chụp trên sản phẩm này có chất ảnh tốt, lấy nét nhanh, ngoài ra còn có được độ chi tiết cũng như màu sắc đảm bảo hơn sản phẩm XA1 đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.409782,
      "id": "31557507",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs Samsung J6 (2018) thì camera trước con nào đẹp và sáng hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera trước của Điện thoại iPhone 6 chụp sáng hơn chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.40849,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.36456,
      "id": "28130578",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs con này thì con nào tốt hơn về mọi mặt v qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là máy có cấu hình cao hơn , camera chụp ảnh đẹp hơn nhờ tính năng làm đẹp thông minh , có nhiều tính năng thông minh hơn bạn nhé.Còn điện thoại iPhone 6 lại dùng hệ điều hành iOS nên dùng mượt và ổn định hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.363266,
      "id": "30569699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f9 con nào chơi liên quân vs pubg ngon và con nào chụp ảnh đẹp vậy ạ??",
      "answer": "Chào anh , OPPO F9 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi 2 game trên là tốt hơn anh nhé. OPPO F9 chụp ảnh tốt hơn , làm đẹp ảo hơn , còn iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn ạ.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.358551,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.320915,
      "id": "26972492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi oppo f5 vs iphone 6 máy nào dùng tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều sử dụng tốt như nhau anh nha. Nếu anh có nhu cầu chơi Game hay Ứng dụng nặng thì có thể chọn iPhone 6 sẽ có Hiệu năng nhỉnh hơn nên có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Camera của OPPO F5 sẽ có chất lượng ảnh ra có phần ổn hơn ạ nên anh có thể mua F5 nếu thích Chụp ảnh nhé.  Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.274878,
      "id": "30172152",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi cấu hình con ip6 vs htc 10 evo con nào chơu gmae mượt và đồ hoạ đẹp ák vs câmer trước ssu con nào chụp đẹp ak",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn anh nha . Camera của máy chụp ảnh rất đẹp anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.274092,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.237629,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.20555,
      "id": "29290721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình của máy này và j7 pro thì máy nào tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.175606,
      "id": "22264131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phân vân giữa Ip 6 và C9 Pro thì với nhu cầu chơi crossfine legen, liên quân,.. còn với đi du lichi thì em chỉnghe nhạc, chụp hình thì nên mua con nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì Samsung Galaxy C9 Pro sẽ đáp ứng được các nhu cầu sử dụng của bạn nhỉnh hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.162579,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.096956,
      "id": "27806963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs Oppo f7 con nào chiến liên quân max seting ngon hơn v ad ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại OPPO F7 sử dụng Chíp MediaTek Helio P60 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.020544,
      "id": "19339770",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với samsung a5 2017 nào chụp ảnh tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì máy Galaxy A5 (2017) có độ phân giải camera trước vượt trội hơn hoàn toàn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp nhỉnh hơn đấy chị. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thêm thôi ạ, chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm và có đánh giá riêng cho mình nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.993536,
      "id": "27914363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con chip apple a8 2 nhân của iphone 6 vs chip exynos 7870 8 nhân của ss A6 thì chip nào tốt hơn ạ cấu hình máy nào sẽ bền hơn và iphone 6 sạc mấy giờ thì đầy pin mức tiêu thụ pin cỡ mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chip Apple A8 là chip có hiệu năng mạnh hơn bạn nhé. Cả 2 máy bạn dùng cẩn thận , bảo quản và giữ gìn tốt thì đều dùng rất bền nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.970242,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iphone 6 và camera trước của oppo a3s thì cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 thiết bị này thì mình cảm thấy Camera trước của OPPO A3s sẽ có phần chụp ảnh được tốt hơn bạn nhé. Tất nhiên đó là nhận xét cá nhân của mình, bạn cũng có thể đến Thế giới di động để trải nghiệm thực tế Camera trên 2 máy và lựa chọn sản phẩm phù hợp với bạn nhất nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.765377,
      "id": "20026384",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi  máy mình mua dc hơn 2 tháng mà sài pin thấy hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.76118,
      "id": "23085478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi giữa iphone 6  so với  galaxy A5(2017) thì máy nào dùng  trong thời gian  dài  chơi game ổn định. lâu  bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để chơi game thì 2 máy đều có thể đáp ứng tốt tương đương nhau, tuy nhiên về sự ổn định lâu dài thì mình thấy iPhone 6 trội hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.744404,
      "id": "23291776",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s vs ip6 cái nào chụp hình đẹp",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều có chất lượng camera khá tương đương nhau và tùy cảm nhận của từng người thì sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng hình ảnh của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì chị hãy dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.737793,
      "id": "26454220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hõi giữa J7+ và Ip 6 cái nào sử dụng cho sinh viên tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Trúc Linh. Dạ. Giữa hai máy thì em thấy máy nào cũng dùng tốt cho sinh viên. Nếu chị thích chụp hình thì j7 plus sẽ là 1 sự lựa chọn tốt. Còn nếu như để dùng  ổn định và lâu dài hơn thì chị nên mua Iphone. Hiện tại Iphone 6 32gb đang có giảm giá đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.681944,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so với oppo f9 thì con nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì OPPO F9 có hiệu năng cao hơn nên mượt hơn, về iPhone 6 thì cũng khá mượt với các tác vụ cơ bản anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.668884,
      "id": "26098785",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs oppo f5 máy nào ngon hơn ạ về pin, thoi gian sac, cấu hìh, camera ,và màn hình và nhiều chức năg",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và có thời gian sạc nhanh hơn do dung lượng Pin thấp hơn ạ. Còn Oppo F5 có camera chụp ảnh tốt hơn và máy hỗ trợ nhiều tính năng hấp dẫn hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.486507,
      "id": "23785758",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb chụp ảnh đẹp không ak",
      "answer": "Chào bạn,Chất lượng ảnh của iPhone 6 ở thời điểm hiện tại vẫn khá tốt bạn nha. Hình ảnh sắc nét và màu sắc trung thực bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.442099,
      "id": "21202864",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân 50/50 giữa C9 Pro và Ip 6 này thì C9 Pro xem phim và chơi game tốt hơn tí và đặc biệt là pin trâu.Còn ip mặc dù pin ko trâu nhưng chơi game tốt, thiết kế đẹp quá nên em mê. Vậy các anh sẽ chọn ai vậy ạ )",
      "answer": "@Lê Anh: cái này là tuỳ bạn,bạn thích xem phim chơi game pin trâu thì chọn c9 pro,còn nếu bạn muốn thiết kế đẹp,nhỏ gọn,dễ cầm nắm thì chọn iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42524,
      "id": "28287409",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs oppo a83 con nào chơi game đỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì điện thoại iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.420633,
      "id": "27258893",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào pin được lâu hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm J7 plus sử dụng được lâu dài hơn đó anh nhé, sử dụng lâu dài hơn cho anh trải nghiệm về pin cũng như thời gian sử dụng tốt hơn đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.390175,
      "id": "17622730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang phân vẫn giữa 6_32g hay 6 plus k biết nên mua loại nào",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết nhu cầu sử dụng điện thoại chủ yếu của anh để bên tư vấn sản phẩm phù hợp cho anh hơn nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}